{"translation-revision-date":"2025-10-05 12:00+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/visual-effects.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Application\u2026":["Application\u2026"],"\u00c9chec de l'enregistrement du fond anim\u00e9.":["\u00c9chec de l'enregistrement du fond anim\u00e9."],"Impossible d'appliquer l'effet ECG.":["Impossible d'appliquer l'effet ECG."]}}}